# Todo

- Оформить доки
  - [x] Разбор файлов
  - [ ] Разбор функций
  - [ ] Гайд по стилю
  - [ ] Перевести на английский
- Сделать
  - [ ] Скрипт для установки
  - [ ] Тестирование
  - [ ] Чтоб программа отзывалась на кнопку Enter
  - [ ] Пакет для AUR
  - [ ] Понять как собирать на других платформах с помощью cmake
- Рефакторинг
  - [ ] Почистить всё
  - [ ] Добавить пояснения к GUI
  - [ ] Объединить change_pass и new_pass через интерфейс
  - [ ] Отказаться от crypto++
- Текущие баги
  - [ ] Пароль ```passwor``` не сохраняется. Ошибка`CryptoPP::InvalidCiphertext`
  - [ ] Мастер-пароль ```test``` ломает файл. Ошибка`CryptoPP::InvalidCiphertext`
  - [ ] Ввод мастер-пароля через `Enter` ломает передачу названия файла в другие окна
